美斯先整e卡迪 再整大巴拿 阿古路 依家再整埋古天奴

霸住哂d位 逼古天奴打邊 搞到本來世3實力 逼到依家四不像

係利全盛果時世十都無
咪撚吹得就吹

咪癲 果陣吹緊美斯接班人

25古黎黎去去咪左邊k角位燙遠柱呢招
臨走個季連傳波都冇埋

當年殺鏝城 果腳絕殺 你地唔記得哂...